頌明苑嘉明閣業主身分

大陸名

幫樓主講返先
任何人俾10蚊就可以網上查冊, 拎到呢份文件
所以唔涉及公開任何敏感資料

推

push

11/1993

單位可能錯, 個人未必係業主.
只係想講, 小心炒車

唔係大陸拼音

唔好炒車